梁天琦：「我的出現就證明，何謂香港人，跟出生地沒有關係。」

梁天琦湖北仔，為香港自由入去坐
四十幾個被控暴動手足有一個係港大nds

你地望下自己，睇下周圍，有幾多老豆老母係藍甚至深藍，但仔女自己係黃
而又有幾多香港土生土長嘅反而岀嚟賣港

有人老豆做犬嘅可以發夢幫大家去前線頂催淚彈

唔識講廣東話嘅nds可以為香港人冒入冊風險

香港人嘅定義，從來唔在於係邊到岀世，屋企人係咩人，係咩環境長大

利申返先：我全家都黃，岀呢個po係睇唔過眼有啲完全被仇恨支配左嘅人為左報仇，要無差別咁傷害其他手足

你地父母係藍你係黃，點解唔諗下新移民仔女都可以係同路人？點解唔諗下有啲警犬仔女係同我地岀生入死嘅手足？

你地如果無差別攻擊，
對唔住，你已經成為左你地最討厭嘅人

【換國旗】如何反制中共的「反中/反華」定性！

游餵精show出世紙wor

香港人呢個民族唔係只歡迎黑頭髮黑眼晴黃皮膚嘅人, 只要大家都愛自由愛和平愛香港, 你就係香港人

我地嘅抗爭係對抗暴力極權, 必要時我地會用武力保護自己, 但絕不會濫用武力, 呢個就係我地嘅核心價值

認同